CCTVB: 警方火炮車到場

怪唔知成地火

又係呢條友

無線新聞是是旦旦

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

呢條仆街叫咩名！？
日日夜夜報假新聞！！
睇親9成都係佢

火箭龜

何駿彥

佢姓賈叫申民

=坦克

成個fresh grad唔敢走咁

做左好多年既fresh grad

對方升帝王時代了!

M109自走炮？

火炮車

屌你老尾玩巨商咩火炮車
無線新聞是是但但
出字幕條友水字都可以打做火字？

2年前呢度先笑過佢
仆你個街，TVB互動新聞台新果條o靚仔男主播，我屌你

xocat喺2015年開post講佢，先假設佢係2015年入無綫。
代表作：